伊先生(特斯拉創辦人)究竟搞咩？

伊隆·馬克斯係咪咪玩嘢個股價再咁搞法好多人會家破人亡

?

揸住支槍逼你買？輸打贏要戇撚鳩

想點

屌你老母邊個叫你買

個股市elon musk 控制㗎咩

睇番佢真係好正
8:11 5月1號
8月11號宣布拆股 一拆五

你確定係佢搞出黎而唔係班傻散狂出狂入造成？

奶共tesla跌得愈多愈好

散水啦...

Elon Musk’s brother Kimbal made more than $8 million selling Tesla shares 2 days before he bought them

佢唔係創辦人。。

你用中文真係好撚柒